柴柴經常發情 有咩解決方法

6個月柴仔 成日當我隻腳係女 撲上嚟抽插 隻腳俾佢啲指甲刮到一條條血痕 就嚟可以做抽象派藝術品
唔想咁早閹住 有冇咩代替品俾佢抽插下 除咗養多隻狗女

買個飛機杯

如果隻柴柴識上連登佢都應該會上黎話你左青龍右滑鼠

最慘佢唔識自己搞掂搞到有時唔忍心就忍痛俾佢抽插 隻腳
覺得自己中途轉機

有無射落你隻腳度

成日都有幾滴白色液體係佢條青龍頭度

好似就會定係當時嘅性格
暫時未教好隻狗住所以唔想咁早閹

左都會發情 搵條棉花棒幫佢打飛機好d

cls教隻狗lam自己啲精

屌真唔真呀俾佢抽插已經係我底線 仲要幫佢劣巨龍

閲thanks

做太監

早D絕育咯😓

你由得佢un
咁你有無試下享受

唔想其實掃開佢就得啦

我屋企隻松鼠狗（已絶育）成日un 掃塵條/公仔/抱枕，你試下放d係地睇佢有冇興趣轉移目標啦啦